有無人用緊華為x10 / x10 max

裝唔到谷歌用唔到chrome要用華為個瀏覽器，有無其他瀏覽器可以裝到

同埋佢個5G會5G 3G咁彈下彈下，G5G點攪

用支野 正路啦

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

買部ip12咪解決到問題

抵

死

買過部啦

冇爆已經執番身彩,仲想點？

轉買小米10T
s865 + 144hz